[麻將都偷]警長疑私吞麻將證物 警：誠信審核行動小組已主動介入調查

今早（9日）有傳媒報道，指稱一名大埔警區特別職務隊警長早前執行任務搗破一個非法麻將賭檔後，疑將兩副麻將證物據為己有，同袍事後舉報揭發。警方回覆查詢表示，誠信審核行動小組已經主動介入調查有關事件，稱警隊非常重視人員操守，任何人員干犯違法行為，警隊絕不容忍和姑息，定必嚴正處理，進行刑事調查及紀律覆檢。

對於涉事警長是否已停職，警方則未有回應。

喂，偷證物唔係乜野誠信小組去處理喎，偷野唔係要開case咩，麻將都偷有無咁撚柒窮呀

呀sir咁多ot錢都要偷麻雀

做乜撚

可能係象牙嗰啲貴價貨

賭檔點會用貴野

據咩為己有明顯收咗錢要破壞證物

偷野唔係刑事咩

盜竊係刑事喎
就咁揾個小組處理就得?
不如叫佢寫份報告就算啦
或者佢招認嘅話, 頒返個英勇勳章比佢啦

笑料

個賭檔係佢搞嘅 佢拎返副麻雀比下一檔姐

咁啱佢比同袍嘅掩口費唔夠 咁咪爆佢出嚟囉

兩休班警涉非法聚賭 已即時停職候查

鎮店之寶嗰挺

做狗真好
偷嘢俾人查一查就算庭都唔撚使上
記者問就見人去問PPRB
忠誠勇毅不知所謂
食屎啦

塞肛門？ 有無偷埋張麻雀枱？

狗賊教大家咩叫私了

自己查自己？

唔係麻雀都偷既問題
雖然係人都知佢地毒品都偷出黎賣
幾年前都試過俾佢地偷證物

睇幾次麻將都以為自己睇錯應該係偷大麻

誠信審核行動小組

妓院有冇貞操審查部門?

第一眼以為佢吞左粒麻將落肚

我想睇湯文亮吞file先

會唔會少咗兩枱麻雀就唔夠告眾賭？

仲以為係偷大麻

有icac唔用就知咩事

偷證物唔係應該告佢妨礙司法公正咩？應該搵埋ICAC查下佢係咪同疑犯有利益輸送添呀

點解唔係偷啲賭金，係偷賭具？

麻乜撚野將

以為偷大麻 原來偷麻雀

刑事罪行
點解唔係揾cid?
查完屌兩句冇誠信就算？

但偷冰又好似無事

正常發揮

同袍事後舉報揭發

屌 仲以為學湯文亮咁吞成隻麻將落去添

睇左做麻醬

查查查查查咋

黑箱作業？

10幾萬ot錢點解要偷

牙蛇打牌吾洗你教！

之前有人講過好似有啲唔係因為錢問題
純粹想試下犯法又唔比人拉嘅刺激感
而家死攬情況下，助長緊呢個心態
仆街啲就警暴

嚴正執法

偷證物就老妨同盜竊啦
仲誠信

偷竊吅妨礙司法公正？

睇錯大麻。痴撚線麻雀都偷

麻醬

其實我都係

我都係
心諗肚餓成咁食麻將

會唔會出老千

偷嘢係犯法唔係記缺點㗎喎

冇人殺狗 冇野驚 做乜都得

犯法都無事

職業病

挑 咪又係訓斥

誠信審核行動小組 低調處理
上輔導班，見心理醫生，寫工作紙，參加工作坊，無事啦

攞返去玩下 玩完就還
還左咪無事 香港人可以講咩
呢道克警最大

麻雀都偷？

真係弱智狗黎架喎

仆街一睇標題以為大麻
屌佢麻雀咋
弱智嫁咩

犯左法，真接停職開Case 查啦。疑犯來架，死黑警。

無手足請人難呀 忍下啦

推 國際文宣當然重要，但做本地文宣團結大家同樣重要 - 分享自 LIHKG 討論區

第一眼以為標題打錯其實係偷大麻
點知真係麻將

偷嘢都唔刑事

推光復香港 時代革命

結果: 已訓斥，完

偷麻雀就查 賣冰就唔查

多數賊都係享受偷野嘅過程

誠信小組

可能隻麻雀藏咗條保險箱鎖匙

應該本身都偷慣 , 以為冇人篤灰

內部調查，即係冇事啦

睇完隔離台一筒歸西以為吞麻將

可能老鼠貨？

偷野要開file 開case喎咩料呀

屌你老母一千幾百都偷

真係賊嚟

好無出色 麻雀都偷

乜撚野誠信審核小組？又係黑警自high group

偷野喎
犯黎喎 乜鳩誠信小組呀 有誠信架咩你班狗

記協學野啦，應該學班狗咁樣私了

刑事喎

咩叫休班警

狗: 私了

賭檔佢有份

無毒品偷乜撚都偷
城管一樣充公私分

擺明啲狗偷慣晒，心諗大嘅都有人偷，我偷細呢啲一定冇事
垃圾狗就係垃圾

一定係工作壓力大

屌我以為佢食撚左隻麻將

已訓斥完